中共咁大反應，係咪即係我地做啱咗啲咩打中佢死穴？

連登理論，中共大反應=我地做啱

中共好驚

可能係因為我上星期日早午晚三餐都食咗黃店
中共嚇到要即刻推國安法

唔好激嬲共產黨

畀人圍仲唔驚咩

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

就係黃圈

打爆左第一條血，而家boss 第二形態

警犬又要出post

估唔到你咁仇政府都會去考公務員，好失望 🙈🙈🙈

d 怪殘血果陣會出下大技

塞下路 ，燒下死物 刺激到共匪終於同你 SHOW HAND

明明係 2仔底都要同你博

證明支共經濟真係出咗事

今次真係激男左共產黨

今朝又食左黃店。
佢地可能會再加辣
大家小心